未訓天水圍人入黎！！

有冇人聞到怪味？定係我問題

好撚臭好攻鼻
少少似tg味

d人話天盛起火

岩岩睇到隔黎po話回收場起火
仲以為黑警又玩生化武器

半夜起火好鬼喎
唔係又毀屍滅跡呀

尼個年頭真係咩都可以發生
係都唔頂